有一種價值 叫 SH GME!!!

$500果陣，SH GME!!，
$120果陣，SH GME!!，
唔俾買，SH GME!!，
俾一半位你走，SH GME!!
大鱷洗橫手，SH GME!!
破紀錄斷溶，SH GME!!

已經唔係錢問題，而係價值觀問題，
出現得一隻唔俾買嘅GME，隻隻都可以係GME。
不如就取消左個市，以後叫大鱷直接去班傻散ATM 拎錢就算，俾埋部印鈔機佢地，
佢地想要幾多就幾多。
反正佢地就係唔輸得。
其他人就成世做畜牲啦

岩呀
我又唔係賭身家

準備定花生睇你Supreme Court唔受理

期待裝修華爾街

拎閒錢玩姐，洗唔洗搞到咁呀?

做得大鱷揸哂莊，賠唔起咪老破囉，
喺股市唔俾買都做得出，
不如揸緊車 標到200果陣，就拆左你個軚盤 好過啦

歡迎大家黎到2021年，岩岩開年就黎鋪咁既野黎，有疫苗都無用

而家大鱷輸唔起
搵散戶墊屍底，洗橫手搶貨
一隻股票睇到wall street班仆街點樣食人血

Wsb隨時俾人殺人滅口啦
好出奇咩 經歷左2019年香港
冇野冇可能

而家係靠全部人SH先有機會

而一刻仲SH緊嘅都預左得返0蚊
叫佢地直接登入我地個AC
改埋個數字比較快

如果而家係打緊機，
應該要頒個 成就達成徽章 俾SH撚。

你改個名叫做Robinhood好過啦，
唔鍾意就blockblockblock， 買 都 block埋

你都認左
咁我都無野好講。

多謝你都認同ROBINHOOD 既行為，手足

悶到呢

SOR 嬲過頭 曲線睇唔明，原諒我